其實係菜一智gay許志安==

牙穎巧女囝 唔會出軌
你班盲反 因為佢gchi高鐵就作故仔
gchi牙穎 gchi高鐵